股災呀

全倉紅 又話幾萬億

咁快散水?

低開高走呀

又話有北水頂住既

有西水頂住

琴日d錢比北水收割

酒得未

日撚日股災

跌少少就災？好流

琴日賺太多，今日都係跌少少啫

3萬點股災, 有趣有趣

北水仲係流浮山落緊山

我地俾支那人割返轉頭!?

港交所跌返去$100 先叫股災嘛....

各位 酒牙

首先係恆指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恆指,預升10%-15%

升您老母 酒牙

清倉未

股神唔見曬

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌.

人踩人

乜料急插？